聯合次要敵人, 打擊主要敵人 尊重地方力量

人不犯你 你不犯人

不要挑起族群仇恨,亦沒有意思, 只會增加阻力

不要以為自己勝過一切 多一個朋友比多一個敵人好

政治要聯合次要敵人, 打擊主要敵人